[突發］ 黨鐵大埔墟站 南亞捉跳閘 僱傭兵 上線

起新達廣場上電梯位 望實 出閘位

警覺性高 難影到相

大家唔好個個位做d奇怪野

佢起閘出邊目測除非有練開唔係既話唔夠佢跑

———

sor 冇圖冇盛 麻煩 見到既手足見到 幫手 support 返話係真

推

推10 連

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

唔好做奇怪野呀dlkh

push

最衰小弟幾十歲 廢老唔敢影佢相

做得忍者，一定要識保護自己

930三罷=頭條"香港國慶前一日淪為死城"

diu 好難多bot

好撚

好多站都有gur架佬守住

係咪今日先開始？ 好耐冇搭黨鐵

係 多數孖咇

燒錢

推呀 diu

短跑100冇14 秒 都咪撚試

未FC，但各位如路經上述該處應加倍注意安全

影啦，驚鳩咩

btw 佢係著綠色反光衣

sor 垃圾廢老

影相都淆
仲話跳閘

我都見到 一手

核彈！大家咁做即刻可以令高鐵停駛、高鐵變廢鐵！

著黃色反光衣架嘛

身體唔似後生啦 冇咩事寧願唔搭港鐵

跳都唔洗跳

thx bruh

睇唔清綠定黃 老花

非黨鐵範圍佢無權拉

鹽水卡啦
跳閘冇殺傷力架

成個站出咗閘都係佢地頭

頭先都見到
新達電梯落黎嗰位企左兩個高高瘦瘦嘅
目測一般香港人真係唔夠跑

想挑機

大埔深黃都夠薑挑機

剛剛經過

係新達電梯底

今日早上11點幾係旺角見到有兩個黨鐡職員
再搭多件南亞 幾好身材高高地又fit 手臂仲有紋身tim
各位跳閘手足小心

其實撘巴士仲好啦

其實影佢相有咩問題？

班南亞人每日收左千五蚊袋袋平安仲你地癲？下次見到佢地試下望住佢，佢地跟本唔會想理你地，放工就算數

如果 捉一個 有獎金 點算

我係佢 就捉咗先

我跳欄跳左好耐 利申天西

大圍都有 著藍色反光衣

要揀d即時入到月台既 唔好係入閘機跳 可以係出閘度跳

利申：跳左幾年 捉過一次

千祈唔好用長者八達通

剛剛大埔站都見到, 兩個著黃色反光衣黑衫黑褲, 高高瘦瘦, 係企閘口對面大約10米距離, 但眼見兩條友係度自己吹水

頭先推完閘先見到佢
輕鬆照過

都係後生仔 叻d

係真嘅

過去同佢地傾下計

啲南亞仔咁醒目, 收左錢就唔會同你搏命喇

今日係尖東 見住個西裝巴打
成個欄勁自然 一野跨過去
好撚型

推都幾下唔推啦 留返俾有用post

仲跳閘咁out?
跨欄啦

想跳又跳 唔過 想跑又跑唔過

廢老唔認老唔認廢都唔得

唔好俾人拉呀 後生仔女

天水圍人？

未來既主人翁係你地

大埔係多南/foodpanda/保安望閘，但全部都係9 hea吹水等放工

今日葵芳都有 兩個南亞 幾個food panda

係 今日行過見到 著住螢光背心 戴住平時狗用開既耳機set

唔同崗位都係為香港付出緊

新達果邊唔係佢

上個禮拜7點幾 沙田站5-6個南亞著黨鐵衫

UST南亞仔黎?

我7點幾推完閘完全冇事wor

一手九龍灣

影佢相黎睇下

新口號OK喎

哇 成隊兵

跳閘冇咩用， 買飛啦

跳閘要變招了

跳閘目的係咩，不合作運作係咩 ?
係要增加港共管治成本，係要用損耗我方最少成本下損害港共
而家黨鐵要請埋踞架兵，成本已增加
我地就要變招
等佢嘥左錢請人
目的完全達到
我地唔需要同踞架兵正面衝突
我地除非等佢裁員踞架兵，我地可以再玩呢招
我地而家係要變招
我地既靈活性要比你敵人大，你先會贏

今日好多閘機插卡位都爛
D月票阿叔係到屌

現場FC 8點跳岀 10點跳入 都冇事
都係新達岀口

葵芳我下晝跳過閘
隔離個food panda吖姐叫都冇叫我
原本仲淆緊一叫我就落地跑

唔好俾規矩限死自己啦
唔跳閘姐
玻璃入都得架！！
同埋好多柱喺玻璃隔離
好好利用視線盲點！！

多人看咪唔跳囉
下次先跳
唔洗強行冒險

有次返工同其中一個傾計，佢話請左800個人，有d站4個人守，有d 8個守
佢仲利申企示威者呢邊話好憎林奠

+ 1

報：
旺角站每個入閘位都有Foodpanda, 南亞兵,
買飛位有2個黑色衫嘅中年男性偷偷𥄫住，
重防

佢唔係企正係我跳果個閘我都會正面突破
利申:賽跑冠軍

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

係呢個位做咩

黨鐵要按照勞工法例出夠人工比佢地呀
唔好又用埋判上判啲招數黑扣人工呀

我係淆啲gur架仔

用離佢最遠嘅閘口岀 望佢有冇望住啲閘
一冇望就跳

影相有咩問題 佛地魔咩

綠卡啦

高招

屌 唔撚驚

多謝

上水站入面啲狗坐職員房 好仆街

夜媽媽都仲有food panda 看閘口嘅屌
諗住去跳閘食個宵夜 點撚知有人mon住
又少人 冇cover喎
補jor 5蚊車飛

九龍灣都有，已經成兩三個禮拜

天水圍站都有呀

外國勢力

請黑工？

今日實驗證明 gur ga 佬睇唔出扮拍卡撞閘
(TST 站）

南亞佬有好多都得個樣兇鳩人
俾百幾人圍一圍，隨時嚇到瀨屎

如果你驚佢哋，或同佢哋有仇恨中共產黨互鬥
日後佢哋會坐大，地區南亞比福建人更惡，黃賭毒咩都齊
到時好似美國某尐黑人區，連一向欺善怕惡既黑警都唔敢行入去

真 我岩岩係12點左右行過重係到 3個企係大塊葉果到 着住反光背心

南亞佬好撚現實同勢利，表面好似公公正正聽聽話話，背後就同鄉兄弟、阿拉真神先行

Ust南亞仔可唔可以了解下佢地係咩心態
打份工定要為捉人

男人唔識影相拍片仲係男人黎架咩？

個個站都有！沙田真心好難可以唔比人睇到！ 大圍站車尾一出車就可以跳

夜晚係沙田食飯當住佢地面跳都無事，懷疑佢地根本懶唔想追當睇唔到

推動就業

尖沙咀好多

三個企左係度

後面仲有個粉紅色阿姐

係 喏喏放工又見到

有咩英文係歧視佢地?